唉.......今日返學點知比人串到喊=.=

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商500,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成400咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知佢地竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度每個人既智商都係900以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
我決定唔讀小一啦,以後日日上連登Hi 你地

你up乜撚野

=.=

新會然

認真講

又撚新會然

起碼都開咗學先啦…

ching 星期日反咩學牙=,=

今日星期一

9月開學啦？失敬失敬

0/10

未睇過嘅

喺東莞見過樓主老母做雞

庇護冇暑假

no offense 你個名都幾on9

Trust yourself, I will become another person....